【集中發放正能量】一人一個發夢窩心事同多謝你想多謝既手足

連盈有好鬼多CDrom,近日又多左班中年銀髮既巴絲，好多都可能未去過現場，想係到俾大家睇下同知道發夢果陣既一d開心野，一齊渡過呢個Amazing Summer

我講下自己親身發夢經歷
1: 有一晚(728)同手足佢地係cwb茶記食飯，果掛就慶涷撚水，我地都驚驚地嫁，點知由坐位到飯餸都高質到不行，碗飯係大過平時足足有50%，食食下有個中年男人走過黎拎走張單話呢張單我埋，叫我地小心d，生命要緊。有手足感動到眼濕濕

2: 每次示威現場都有好多大係咁捐物資，有大拎住成箱水周圍走，有人拎住口罩，McDonald 包，飯盒周圍派，我前日都拎過一次包食因為已經9個鍾未食野，多謝呢位手足

3: 728，84好彩有義載，如果唔係真係驚走唔到，我同意義載嫁，因為可以避左好多cam,兩次義載都有衫有水俾我地飲同換(當然我自己都有準備而冇拎啦)

4: 琴前日我係街派黑口罩支持醫護，俾幾個街坊又小又拍片，但當佢地鬧完我地(仲有個女同事一齊)後望去後面，係成十幾個街坊圍住我地安慰我地(女同事果下即喊)

5: 至少4個人前日塞錢俾我，全部拒絕哂，但一袋袋寶礦力擺完就走，係咪想拎死我先

6: 前日我係沙田一個人做FA, 有手足俾左支ventolin我，但我話我已經有，你俾有需要既人或自己keep住，佢死都要塞俾我，結果我轉讓俾其他前線手足

7: 73旺角再遊行，我入左team FS,有段時間我去救人同佢地失散左，我走返同佢地幾個匯合時先知好多人沖返入去搵我，其實好感動

我地其實真係好攰呀，日日都係咁攰，日日有義士被捕，負面情緒到極點，其實彼此鼓勵都好緊要嫁

冇人有經歷?

自推10連

一齊和你飛

光

復

香

港

to 勇武派
大家都需要啲時間回一回氣， 不如休息一下，如果成個禮拜去都冇嘢報啲人自然冇心機睇個記者會
同埋今次出黑社會個迴響已經細咗好多人對發生第二第三次嘅嘢會變得麻木，唔好再用自己嘅受傷去凸顯警犬嘅pk， 呢個禮拜大家都好辛苦了 ，等和理非接力先啦

時

代

革

命